一人黎一個翻工On9經歴

是咁的
我味做過一份工是咁ON9
我翻左工半個月有多
平均比兩個老板話左不下四五次
間鋪有主要係兩個女嘅老板話事
佢地不同同我強調要跟程序去沖飲品
事件1:第1次用手搖佢地話好多泡要倒走哂啲泡
第2次我用手搞去混合同糖同茶
A女同我講唔可以要手搖
第3次我用手搖B女唉聲唉氣同我講用手搞
事件2:另外煲珍珠嘅方法半個月改三次
第一次A好嚴厲咁同我講記得要開加熱器
見到啲珍珠太黏要加熱水
第二次我翻工A又唉聲唉聲炆哂咁講
邊個開個加熱架？咪講左唔洗開囉
第三次我翻工再次發現個加熱器係要開的
事件3:一開始翻工佢同我傾係每半個月出一次糧
15號後嘅第一個翻工日出現金
結果到17號翻工我問佢拎糧
B又話要問A 跟住A又同我講即日過比我
因為我話我好急用錢
結果我追住問佢拎佢凌晨1點先過比我
A仲同我講到好理直氣壯咁
今次就出住比你先 下個月開始月尾出糧
事件4:佢地當初同我溝通嘅係5個鐘冇飯食
6個鐘有半個鐘 但果半個鐘就唔包糧同唔可以放工前一小時食
但我翻咁多日工不管有冇翻夠6個鐘我都冇時間食飯
原因係佢係我收工前一個鐘先安排人翻工
仲要係新人之後叫我帶住個新人教佢嘢先
我係完全冇機會食到飯
事件5:胡亂CUT鐘
佢會因為朝早冇人開門而佢又冇人比到開閘鎖匙你而cut鐘
什至原本安排佢28號上班 26號晏就同佢講因為佢地有嘢整 所以你果日唔洗翻 29號(可以)照翻
事件6:比更表
更表可以定左落黎等你已經翻左一日工再改
改哂啲時間完全唔同哂 同你講需要你長期兼職
但半個月只係翻4日都算 仲要冇啦啦cut你一日
什至半個月前問你拎哂下個月嘅更期
但直到月尾31號嘅10點都味比到更你
事件7:CCTV
我唔肯定間鋪嘅cctv有冇睇
但係我做嘅嘢佢地會冇啦啦Whatapps 我或者打電話叫我唔好點點點要做乜乜乜
最經典試過一次到貨 啲貨放左係出面
一個打電話同我講唔好搞啲貨等佢翻黎先執
一個whatapps同我講叫我放啲貨入去鋪唔好擋住個門口
事件8:茶問題
明明照足間鋪嘅說明沖茶
但有客人講茶味太淡佢就會講話係個兼職問題
我私自沖左一煲冇跟佢地指引嘅茶
佢地先話呢種茶味先岩

到底係我唔明翻工嘅辛苦定係呢間鋪太過on9

太長

仲返緊既你有無諗過你都係ON9?

已重po

係窮啊

Didn't read

too long